破解犬隻螢光粉辦法

各位巴絲，我目前收到既資訊就係啲粉係好難洗同唔知點洗。不如我地索性唔好洗，有無方法舉行一個合法既螢光節令中左粉既人士不用擔心

Pish

good idea!! 受埋藍絲玩，中秋前夕party

向合法集會區域, 海水 撤下大量螢光粉
仲要未發生衝突時就預先撤下螢光粉
造成對人體有致癌的風險, 有毒有害和環境污染
熒光劑依附在衣物上，特別是貼身的內衣，隨着汗液摩擦等接觸很容易被皮膚吸收，從而進入血液循環系統，一旦肌膚排異，就會產生過敏反應，嚴重時甚至會致癌。

螢光劑長期依附洗衣機點算,
講時講,身體皮膚開始對螢光粉有過敏反應 死黑警

啱，遊行出發前著雨褸玩下顏色水先

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

拎出去洗衣店 攬炒

呢個Work洗得到大家無事 洗唔到

支持

佢點會理你 有粉就拉啦 唔好癲啦好嗎

Push

警方對4萬個和平集會市民投下大量螢光粉
污染海洋、螢光粉人體有致癌風險、過敏反應、
洗衣機會依附殘留螢光劑, 長期接觸對人體有害
可唔可以集體索賠洗衫費用、精神損失

用呢樣得唔得

螢光派對迎中秋